點解呢條女係都要搞到自己咁柒

會考條片明明算好j
依家個樣成個道友婆都算
仲要埋個甩色頭 搞到好似千年古墓掘咗條女屍出黎咁
好撚柒呀

可唔可以染返深色

你形容得好貼切

本身膚色啡黃就染返深色算啦

Wuby close

wuby get the fk away from me

佢算唔算香港第一代YouTuber

老得好快 再加染埋咁既色

幾靚 我屌

巴打形容得好貼切

咪係咁撚靚女 搞成咁

港女黎講佢算幾好波

個眼袋

咁都叫好波 巴打平時屌開木板？

成個基路亞老豆咁

係佢染灰頭先染到咁柒

古墓女屍 笑到gapgap聲

港女9成都木板嫁啦，巴打係外國住見慣鬼妹定平時比肥婆坐得多 ？

樓主講得好正

好撚老，不了

好恐怖喎師傅

個樣咁殘仲要染灰個頭

好煩,到到都見到你

不了

拍反毒廣告一流

嘩，佢個stylist玩尻佢呀？

佢咩事?張相真係勁似白粉婆

千年古墓掘咗條女屍

即係本身個樣已經殘殘地
好心咪哂黑
D頭髮又唔知點
今朝訓醒睇睇嚇親我

我屌喎

印象中佢係末代會考生
93年出世嫁喎
即係25歲啦
點解個樣可以咁撚老？

仲要明明d相up得上ig
即係佢覺得影得靚？定係已經P完都係咁

第一次見佢，左你咁講，我block柒左佢
thx

真係 好樣衰

屌

同中學

笑到仆街

witcher3 trailer條女黎

先得24-25歲，就搞成咁

又係你
成日狙擊啲怪人

佢啲頭髮又乾又旱, 同埋染呢啲色, 本身個樣殘真係要化番個厚妝先好出黎見人
佢深色頭髮果陣, 有啲相個樣都係殘殘地, 加埋呢個髮色, 真係成個阿婆風格入形入格

屌過，有J

比個肥仔吸乾

條女晚晚去蒲 梗係老得快啦
想當年佢個Ruby Close真係經典

睇佢ig就算個頭係黑色都好柒
排牙出事

成條女乾屍咁

Show Blocked User - 承利Nancy我老婆 88

(Show Blocked User - 承利Nancy我老婆)

諗起木村個老婆…

痴埋啲老闆到 成日去蒲 又煙又酒 唔老就怪

真係成個阿婆咁

咖哩雞

乾屍FEEL

條女而家折墮到要靠賣性感先乞到幾百個like，平時啲post連200都冇，但係又鍾意po條仔出黎哂恩愛等班毒撚冇哂幻想，有幾聰明先會諗到依種兩邊不討好嘅營銷方式

食得大麻多

好似經歷左好多野咁

小時了了

白泡都嘔埋

有排佢肥啲幾正
而家不了 真係好似道友

哇成個巫婆咁

佢嘴突 搞到法令紋好深
變相睇落好老同殘 冇精神

屌你寫描寫文100分

佢個面瘦到咁既
但個身形又唔係特別瘦

殘撚到

柒呢隻色一定要化妝 唔化妝一定變阿婆

本身都柒

港女又唔撚係9成冇波嘅, 不過哩位真係講唔出好波囉.

Ching 寧缺勿濫呀!

20幾歲女搞成咁 成個白粉婆咁

玩到殘晒啦

屌
有預感會變關淑怡

四十路都似

大未必佳

完全唔覺得小時了了

棚煙屎牙拍得住關淑怡

好撚恐怖

以前個ruby嚟?

同一個人？
點解會變成咁

頭髮好似枯萎了一樣

而家成隻 道姑老雞咁
請佢上電應該有得免費屌

唔係 以家個ruby嚟

唔想隻豬冇咗

太瘦啦塊面
肥返會好睇啲 以前baby fat 正好多

你唔比人地真係道友婆?

食白粉食到面都lip埋咁

放大睇可以見到佢帶緊隱適美

樓豬 份人好仆街 阿婆都放上網

柒都算 仲好意思PO出黎比人睇

仲要成日push 到條事業線有咁高得咁高，我睇見都尷尬

究竟發生過咩事先會搞到咁柒

可能唸住拍鬼片

塊面做咩咁多摺

根本個stylist攪衰左佢把頭髮
仲自欺欺人問人唔靚咩
好撚心啦

佢條仔又肥又矮又柒

咪搞我露多啦 侮辱咗Luda

唔係深輪廓 瘦得濟唔好睇

染柒左+髮質差+皮膚黑+面紋深=成個阿婆咁

好恐怖

咁嘅髮色仲要放晒D髮落嚟，真係似

咁既樣你睇埋我果份

總會有傻西認為咁樣既營銷，留低既先係真粉

好靚

咩漫畫？

有靚過咩

真老江湖

Jed

積你個福 愈睇愈似呀婆

15個負評代表連登有15個有戀屍癖

唔箍牙咪好
爆牙都叫有特色
箍左變左唔可愛

Ruby close 🤗🤗🤗🤗

個樣 你屌埋我個份

仲要髮尾開晒叉成個癲婆咁

成個道友咁

樓主 你盲撚左

佢以前好睇啲喎 有冇整過容?

你講完之後再望一望條友ID
已完全封鎖

會考最後幾分

屌就唔好喇
係好奇佢係咪隆左胸者會考都唔覺有咁大
上面班巴打話佢無都唔知平時屌開咩cup數

一眼望落去似keep得幾好既阿婆

瘦得嚟啲肉好似鬆泡泡咁
見到佢條腰硬係覺得佢有好多陳年宿便

個人好乾

呢個係港女ruby ？

TAKE得野太多?定有肝病?

成個骷髏骨咁

CHING形容得為俏為妙

mary shaw?

睇落好似真係成日high野咁

仲要紅左小小條頸下面

勁瘦 冇乜精神 個樣吸完毒咁

好似

本身我想講呢隻野 唔知咩名

有d關淑治feel

變左喪屍道友婆

認唔到

件衫deep到咁都無野睇真係好橙

道友咁

咁柒 不了

就快禿頭

佢係咪覺得自己好靚

烏bee

棚牙咩料

哨牙珍

G

屌 愈大愈樣衰

一睇就知成日出嚟玩到殘撚晒

會唔會真係食白粉?

同禾珠有啲似

道友feel

殘到

古墓挖出黎嘅屍
實在太貼切

Shit

梅超風 定 裘千尺?

一著泳衣冇波既！屌佢老母

成個大麻婆咁

個膚色再加埋個髮色 成個樣好似枯萎左既人類

有d似龍心

Ruby close
又幾撚大波

正評for古墓女屍

唔講唔知係Ruby

又瘦又乾又殘
都唔知搞咩黎

飲野見過佢同佢條仔
人又瘦又矮 行為舉止成個傻婆咁

油麻地d企街老雞

個樣好似完全唔同晒
正常呢個年紀塊臉唔會咁少脂肪
懷疑佢BMI有冇20

有冇巴打熟佢, 講下佢養生之道
係一個幾好既反面教材, 等大家唔好學佢

左邊上下match

唔戴大眼仔仲恐怖

老到人乾咁

呢到d圖笑到我仆街
btw歲月催人老

條女有鬼婆血統
25 就而家同50 路有得fight

IG啲相經常性嚇親有時會有啲恐怖 一係面容扭曲一係個樣乾到柴咁，前排終於頂唔順unfollow咗

成日覺得佢好污槽

Goodest English

係咁架啦 佢元祖果啲youtube片

屌你 你一講完我再睇翻真係好似

富奸神作你都唔識

佢煙剷嚟 可能吸到殘曬啦
同佢相處過 假臭西一隻

柒你咪又係要j佢

仲敢post出嚟呢吓好嘢

過晒食用期

樓主形容得好貼切

Wuby 會考個陣真係好好J
個陣有J過

張圖大大個名都仲要打錯咁樣好咩

佢排牙真係好核突 咁多年未籌夠幾皮去整？

唔係你點會留意佢，仲開 post 話比人聽，幫佢宣傳下

係咪真係吸毒黎 蒲都唔會殘成咁

本身都唔係靚，而家又瘦又殘真係好似道友

做咩啫你

白粉就應該唔係
白粉嗰啲大多係蒼白
佢係黄撚到乾撚到老左三十年咁

嚇撚死人

放過00 後啦

好似千年古墓掘左條女屍出黎

變左阿婆樣咁
重點係佢個人太黑
白返會好好多

wa diu....

係咪搏出位自己開post 好好地點會搞到咁

道友呀婆

應該係唔適當咁減肥引起

跟過佢男朋友學beatbox

好似啲阿婆咁
灰色真係要化濃啲妝

wubi close